悶得滯？Harry哥哥坐飛機玩「有口難言」叫空姐估佢想點

屌佢老味有冇咁核突